兩16歲青年涉擲汽油彈及燒雜物等 今缺聆訊官發拘捕令

【星島日報報道】16歲越南籍中二學生去年10月涉嫌向旺角警署後閘投擲汽油彈；另一名16歲少年涉嫌去年9月燃燒紙皮、垃圾桶等雜物，分別被控縱火等罪，兩案原訂今早在九龍城裁判法院再訊，惟兩人無故缺席聆訊，裁判官遂發出拘捕令，並將案件押後至5月25日，待警方尋找被告下落。

越南藉16歲中二學生黃臨福和20歲男裝修工人林小雄同被控於去年10月14日在旺角警署外企圖縱火。黃另被控同日在上海街寓所內，管有3個有啤酒樽製成的燃燒彈，意圖作非法用途。辯方律師稱與黃有一個Whatsapp群組，惟黃上週三擅自離開群組及宿舍後，無人再聯絡到他。至於林小雄則獲准續保。

另一宗案件的被告曾俊傑（16歲）被控於去年9月22日，在旺角太子道西（西行）及彌敦道交界參與暴動，及無合法辯解而用火損壞屬於另一人的財產，意圖損壞該財產或罔顧該財產會否被損壞。曾父今早曾見過被告，被告當時承諾會出席法庭聆訊，惟最終缺席。

希望手足去左外地 生活安好

兩位巴打多謝你地既付出，希望你地唔見左係因為成功著草

兩位手足年紀輕輕要背負咁多野唔容易

下面既留言可唔可以都幫手講句感謝巴打

好人一生平安

去台灣啦手足

返越南啦

香港人未諗住200萬人屠狗都唔好返嚟

祝一帆風順好好生活落去

等緊我地贏先返黎

希望兩位手足成功著草
更加希望有朝一日贏咗你地可以返嚟

佢哋一定有可以返嚟嘅一日！

感謝手足既付出🙏🏻

多謝手足

感謝你地

光復香港後隨時歡迎手足返嚟

其實都唔知走唔走好
走左就永遠翻唔到香港
唔走就坐幾碌
越南籍手足

唔好意思, 呢單好緊急

[開盤] 梁耀忠做審查教科書小組委員會主持，留名睇佢又比建制做主席

希望手足平安

今朝仲係度，一定冇走到

唔好有事

潛逃火魔師

一生平安

16歲
20歲
辛苦了手足

其他野交俾我地啦

祝平安

去讀書啦 你哋已經好努力

唔好返香港...好好生活

你返你老母個閪啦

著草成功 唔好死

多謝

已經返左不漏洞奶

可能走左掛

好波

16歲 今朝仲係度 衣加唔見左
點解會認為佢係著左草？

多謝手足！
好人一生平安！

一路順風

煲底見

好人一世平安

多謝你地

手足

去到就唔好掛住香港

光復咗之後先翻嚟

多謝手足，香港人要加油接力！

對唔住

手足去到邊要幫手既記得出聲

希望手足平安！

諗下好喇
連和你sing咁低成本既野
都無人出
個個都話驚呢樣果樣
仲光復到香港咩

希望兩位手足已經去到安全地方休養生息

希望著咗草

多謝手足 希望係著草成功

感謝手足

16歲越南手足係上星期已經失去聯絡
另一位係遲咗到法庭但最尾有現身

多謝手足
好人一生平安

香港對你哋唔住有咩要幫手 搵個方法比我哋知

走佬？

係咪得我一個覺得手足有咩不測
好驚係死黑警做嘢

返左越南啦

應該唔會 排左期上庭班狗仲有咁多動作想引人查佢地咩 似係番左越南

一世平安

唔好喺度放負啦

希望生活安好

多謝你哋 要好好生活落去

希望去咗台灣

希望在外生活安好

你地一定要平安

走咗先啦

即係都有出庭？

因為睇tg唔見

好人一生平安
黑警死全家
全部不得善終

希望平安

Ok

衷心多謝
希望你大步欖過

多謝手足
好人一生平安！

火魔法師
手足要保重
好人一生平安

手足要平安

煲底重遇

萬事小心

要平安

走得甩？
除非坐大飛姐

太年青，背負的太沉重。
五大訴求，缺一不可。

要平安啊

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

小心平安

如果擲完個日即飛走 應該無問題

越南藉
即係有越南護照
多數返左越南

巴打好好保重，多謝您哋啊！

反正d 法官都係黑社會

一早block

只希望佢地平安直到香港脫離中共魔掌

辛苦了

休班警涉藏毒今缺席聆訊 官未頒通緝令 僅要求發信通知出庭

呢個年紀同背景，應該冇咁好規劃
可能只係去咗啲朋友屋企匿埋

畢漏洞拉手足，番祖國啦。

多謝晒義士，你為香港付出好多，好好開始新生活啦

無人出
你尋晚訓撚咗？

感謝巴打

Dead body

小心啲 不要被捕

對唔住呀手足

慷他人之慨

唉 16歲 祝平安

希望兩位手足一切平安

謝謝你地

Thank u 手足

希望你地安全，多謝手足

推

巴打保重

願平安

巴打煲底見

實拉得返啦 有哂地址 除非佢一世唔返屋企 唔聯絡屋企人囉

手足要安全阿！

手足 一路平安

感謝巴打！

你就永遠翻唔到
光復後就可以翻返黎

要平安呀

坐漁船出入都唔知架啦，唔通水狗守到成個海域?

笑笑笑 笑你老母

殺完人放完火走佬可以遠走高飛，好波

講笑，希望手足安好

好人一生平安 多謝各位手足

希望走到 而唔係比班狗私刑已經死左

遠走高飛 你估真係好?
有得揀無人會想走

佢唔走留係香港坐監？on9

希望兩位係走到

希望順利走到

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

最怕比人捉左去坐膠鐵

一帆風順啊手足！！

多謝你地
祈望有一日可以喺香港相見
萬事小心

多謝你地啊係我地欠你地

走左唔好返黎，去台灣重新開始

要好好生活

光復左再番黎

好人一生平安
多謝兩位手足
希望不久的將來你地就可以光明正大番來

16歲就出走，值唔值得呢？其實判都唔判得甘

點知有無郭偉健2.0

佢判藍坐45個月喎

香港人多謝你地

以後冇得保釋 全部還押

要平安 一帆風順

如果越南熟路 係家鄉返越南無乜問題喎
去到台灣乜鳩都唔識
搵得一萬幾千台幣真係頭痕

年紀輕輕就俾政府逼到咁